聽日小心狗著黑衫暗殺美國議員

希望有義士可以留意必要時擋刀

有共同利益點會殺佢
真係黑衫就扮到咩

咪當美帝情報機關係流既先得架

人地CIA知道既野一定比你多，但係唔會公佈

份份鐘佢身邊成班cia你同佢定啦

係人都會知係中國做

你想殺都殺唔到
邊有咁易

洗乜怕
你當美國佬傻架咩
係人都睇得出係中共出手啦

係又唔錯
美國議員出席香港民主及人權法案集會
俾人刺殺
美國佬啖氣仲落到？
美國佬平時就鳩下鳩下好似內訌咁
但係國家價值俾人搞就全國一齊反鳩你

唔好當美國人傻既唔該, 人地追得甚至可能貼過好多唔太出去既人

如果參議員係香港比人暗殺中共含撚都唔掂

使館會有保安既,海軍陸戰隊黎

如果係真，你可以返屋企瞓覺等美軍光復香港

想睇呀

先唔講佢比幾多人保護緊。嫁偽比示威者，CIA 都應該查得出，基本佢殺得都可以sir this way

議員有冬瓜豆腐 聽朝應該會見到幾十枝戰斧係上空飛過

領事館會派人保護佢

你係咪戇鳩嫁

點會殺佢啊？雖然香港政府係戇鳩但係未至於咁戇鳩

定係你又係風向撚

咁易就殺到政要既話
一年死幾件啦

美國一向爭一個出兵既籍口

就算真係意外，都會話係支那國安謀殺美國議員

殺就最好啦

CIA